[緊急行動] [聲援星火]「星火不息 燃點國際」集會 - 23號星期一晚!!!

而家星火被搞咁大件事，唔係唔出黎呀？

「星火不息 燃點國際」集會

日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環遮打花園
（地點或因警方要求修改）
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊

*已通知警方，待發不反對通知書
——————————————-
“Spark Up Sanctions” Rally

Date：23/12/2019 (Mon)
Time：1900 - 2100
Venue：Chater Garden, Central
（May vary upon Police request）
Organizers：Mr. Sunny Cheung, Mr. Fergus Leung（Member-elect of Central and Western District Council）, Hong Kong Civil Assembly Team

*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

From Sunny:

各位手足，星期一晚，我地要響中環見到大家

光復香港
時代革命

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推爆佢
星期一晚中環見

推

星期一晚中環見

政治打壓已經越黎越過分 今次一定要企出黎啊

星期一晚中環見

星火不息 燃點國際

721 831 101

大家幫手推上熱門
星期一晚要響中環見到大家企出黎表態

tui

張崑陽：聲援星火集會 尋求國際援助 下星期一遮打見